摩連奴上香區 \|/

食撚屎啦！！

\|/

G持

進入倒數階段

反骨

永續摩狗
長燒長有

燒埋樓豬做祭品

我係

我願意為daddy而死